2019/20 MT/GT 集中討論區 (2)

想問你地平時係點預備Apt test/ online assessment?